[I/A] World Flipper 彈射世界(36) 聖誕光奶fever落地 火屬夾佐倉

快速首刷方法:

新手開局首抽點為知好:
1.起碼2隻五星開局,1隻5星建議轉生重刷
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.目前風屬係親生仔,起手有風奶+任意5星風角就一定可以開
4.光屬起手一定要(光劍+光盾+風奶), 如果少咁一隻都會好難玩
5.風奶係百搭角,基本上有風奶+任何五星都可以開

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

LM

火女僕同火女巫互補技能槽??

全部都係玩發燒
火個隻回15%血
雷個幾隻都冇咩興趣
光補係玩發燒
cy 個腦到底咩構造
點平衡

我2CHAIN READY了

開房相關:
清主線贏左第一個boss 之後會開boss fight 功能
可以俾你同其他玩家實時multiplay 去打boss
亦都係呢度咁多巴打係咁出房號果個功能
boss fight 場主要用體力先開到場，街場係用果關一半體力就入到，互相follow 成員唔洗用體
仲有入鐘仔救援第一次都唔洗體（唔理有冇follow)
所以可以夾friend 輪流開
贏左有幣換野，輸左好似唔駛扣體力(唔sure)
係boss fight 開房之後可以俾房號人直接打no. 就可以直接入房
2 人成團，3 人最多

平時多d 留意下所有版面左上角個鐘仔
如果有人公開左佢間房你就會見到個鐘仔變左綠色，你就可以係果度join 入人地房打好抵玩

係揀boss 版面右邊有f5 掣更新呢版睇下有無人開左公開房
如果有公開房都會顯示係呢一版度 (ps, 平時左上粒鐘就灰色)

開房預設係私人，當然都有其他選擇

由上至下:
公開俾你真正朋友(你follow 佢佢follow 你)
公開俾follow 左你既人
公海搵人
twitter link
頭三個選擇係會令合資格既人左上鐘仔著燈

技能相關:

裝備技能:
分解或覺醒裝備可以拎到一粒裝備技能珠，技能就因應返你果件裝備既能力

呢d 珠珠可以入技能樹果版呢個位裝備，一人只可以裝一粒，裝左既珠就會無左，所以唔好諗住有得無限換珠

U技 (unison)
一隊人大概分三個重點
一個隊長(リーダー) 可以用隊長技
綠圈係主要角色(メインキャラ) 主動技cool down 同能力都會跟呢隻
細位就係U 位(ユニゾン) 能力部份會加成落主要角色，主動技會同主要角色同時出，部份被動能力會有效

邊d 被動技可以U 係技能樹有得check:
有綠色(U) = 呢隻角放U 位時呢個被動會有效
紅色(U) = 呢隻角放U 位時呢招被動會唔計

光fever或成最大贏家

準備轉生

give me 2mins

竟然係雷FEVER加雜兵

@中野巴
點睇

不死上 350 456

光fever奶
另外兩隻都有睇頭

想問下 呢隻驚ios轉區hkd課金work唔work？

如果抽唔到 可以轉生了

ready

光狐配再生=無限fever

玩雷FEVER又點樣3次召協力球球呢?

唔up 3星光奶了

4隻都係fever角

ok了

冇想象中咁勁

原來隻企鵝就係召雜兵

三個風奶ac加埋4萬石

光奶仲唔夠勁

其實係最多只可以話多隻m

511857

就咁睇又真係唔係好勁 雷奶有用好多

無限FEVER無限DOWN無限補血
仲想點

其實0課好似冇方法再拎石..真心講打哂所有關就完

可能唔會井 到時睇埋實戰點先

抽晒就OK 限定黎

一隻光都冇

本身FEVER隊插穿村雲唯一缺點係FEVER有時會斷
依家換光奶斷都唔會斷,仲要識補大大力血

add人呀...

我光隊井硬

隊隊有奶都係無限補血又唔係加技能bar

入到fever根本出唔返黎down到下世

隻聖誕狐勁到

有冇人未更新 入唔到房啊

第一場太快手殘,已ADD

你玩過FEVER隊未?

光隊t1 宜家要抽黑妹了

呢隻驚有無得換區用hkd課？

DL到FEVER就完又可以出技繼續補FEVER條

首抽黑妹

玩過我又講得無錯

隻狐就咁睇係大獎
仲有兩隻普池未知係咩技

3星光奶可以死返去做U了

火隊係咪仲係慘過狗

巴打 求幫睇#12

咁我可以KEEP到FEVER BAR完之前再放技
咁到底加唔加技BAR有乜關係

有黑肉屌

咁邊隊唔係無限補血先

幾錢
不過老實講真係唔建議咁樣開

光本身個問題係再生有機會KEEP唔住呀CHING
依家加隻狐俾佢 確保FEVER BAR唔會斷 無限DOWN隻王
仲要有埋補血 到底邊到雷奶仲勁

風>雷>暗=光>火
隻驚冇水屬架

不如貼你隊FEVER出黎先

係 DEL左

雷男係咪特別廢

我都留左萬幾石試一試佢

我話雷奶有用好多喎
你一直都答我唔到 無限補血係乜我純粹唔明姐

火黑肉好似都有啲用咁

佢出唔出新武？

呢隊一唔放雷龍即刻Auto到風70

驚你誤導人啊 不斷迴避我重點又問人玩過未又叫人貼隊 黑社會叫人響朵咩

咁不如你答左我邊到唔勁先啦

好似打新關換

得啦 我無限補血講錯啦

光奶唔勁 雷奶最勁 光FEVER入雷奶都唔好入光奶

有雷奶唔洗討論戰一定係穩過雷龍

你好想抽多個pool咩

ok 有資料前吹到好大 最後出黎其實只可以入番fever隊 所以覺得唔係好勁 有咩問題 乜都未答到叫人答問題

冇新武嘅話 火黑肉好似淨係取代咗巫女嘅位

本活動預計在日本時間 2019 年 12 月 16 日 12 : 00 開跑，預定於期間限定內進行，玩家將可透過限時任務中的 BOSS 來獲取活動道具，藉此換取期間限定的武器裝備。

我不嬲意思都係想話入fever隊好撚勁
唔通我話牛角好撚勁又可以入哂6屬?

雷奶因為好多隊都入得有用好多
光奶唔係真係好勁 只可以入fever隊
你:光奶唔勁 雷奶最勁 光FEVER入雷奶都唔好入光奶

同埋火隊好似玩唔到fever

我不嬲意思都係雷奶有用好多 唔係勁好多 你對文字係咪有障礙

其實諗可唔可以疊抗性down可能會幾happy
所以巫女可能stay

原來勁既意思係要入哂6屬做萬用角
學到野

有無巴打試過
ios可唔可以轉區大法課hkd

單一隻角可以令同屬隊有質既飛升唔叫勁

架仔好似話無得疊

lm 睇人屌光盾有三奶都垃圾

D石LOGOUT之後會無顯示
要用有償石先會再出返黎

覺得隻角色唔係咁勁都唔得 你用都未用就做撚哂兵咁

5奶都垃圾

207331 蛇

冇

係 你係雷奶風奶隻兵

所有人既意識都要一樣 你覺得勁其他人就一定要覺得勁

即係課到但唔顯示？sor唔太明白

正式宣布 所有唔可以入六屬既角都係唔係好勁既角

sor 無

光隊終於變T0
抽到就係囉
聖誕要課一pack準備了

我話有用因為可以入好多隊
俾你屈到唔可以入六屬既角都係唔勁

on撚9 議事論事 講緊令光fever有質提升 你就要人六屬都插到先叫勁
大家對勁既定義唔撚同就算啦

光渾身係咪要食屎了

可以係光劍隊考慮fever line

一句都無講過既野俾你講到我真係有講過咁

又有世界大戰

咁唔係好勁係咩意思?
因為入唔到六屬?
定做唔到萬用角所以唔係好勁?

你係咪黑警黎 呃撚埋自已 我邊句有講過

等你研究

求被carry
乜9都打

火黑肉係佢放技 其他火屬加技
同巫女唔同喎

佢達唔到我想要既能力 技能得2個效 唔勁 點?有咩問題

光劍cd短，有潛力入光狐

光劍本身平A已經好撚牛
fever埋可以址其

係啊

咁咪姐係大家對勁既定義唔勁囉
你想要係跨屬做u先叫勁
我想既係令單屬有質提升就叫勁

打和啦
super

40 蚊
幾貴咁

其實fever行bar實際數值要幾多先滿？

我平A都係打萬幾 後面兩隻無力

光fever雷fever

係 所以我覺得唔勁 我係到講 加多句雷奶好用d
你就唔知做乜起撚哂鋼 自已睇番自已d留言先啦

放晒兩隻會唔會OVER左

巴哈話有得疊

計我話 大家都係垃圾
雷企鵝最撚勁

你鐘意啦

我諗緊有冇得組快速奧義隊
火黑肉招+fever有咩用

btw 又屈 又呃埋自已

其實我都覺得應該係有得疊

solo 100
2 ppls 200
3 ppls 300

我話有用因為可以入好多隊

呢句係咪我眼花?

fc pls

大蛇-1 164941

情緒失控 屈人 屈到呃埋自已
咁撚似依加某種綠色昆蟲

我話咁樣比較有用 無話過有幾撚勁

巴哈都貼埋圖係打多左

諗緊企鵝U海盜 放技會唔會當2次協力球出現

OK 有用好多 變比較有用
陣間係咪有用少少

係咪分唔清 有用 同 好勁既分別 毅進有無教

唔關事 有用幾多都係同勁係2個分別

應該會
因為再生U再生都計

咁唔勁同有用又點擺埋一齊講呀
望落真係唔係好勁 雷奶有用好多
你就真係返去學中文啦
講多兩句就扣人帽 屌

感謝兩位巴打花式推post

出協力球加FEVER都係雞肋

我正式宣布
光fever將於16日躍升為版本T0
三星光奶死返落去做Sup
光狐，黑肉， 歌姫
光劍，光彈，三星光
三件fever裝(商店兩件，歌姬劇情)
board全插光fever
一入fever永遠唔會完
暫時諗到係咁砌，
光盾暫時未諗到解決方案。
#math#d

佢地都係奶 點解唔可以比較啊呢隻奶唔勁 另一隻奶有用好多 點撚樣唔可以比較啊ching 仲好意思叫人學中文

D人講多兩句一開始就話人黑社會 之後就開始明暗示人地做狗

三人連機係一齊計打到300？定一個人打到300？同埋fever途中可唔可以再加fever行bar？

原來係我講多2句先

雷FEVER呢

我得光隊，局限咗我嘅思想

影分身隊可能有得諗
因為都係差奶同傷害
如果活動武加發燒/技傷 就good

我都未屌你老母你就開始扣人帽話人黑社會同明暗示啦
無限補血我一早就話我講撚錯

你就真係睇返你自己D留言啦

一早?????????????????????????

差奶同傷害咁即係有咩

我就認撚左錯
你扣帽道歉未?

你做d野似咪講囉唔想人講咪唔好做囉

得獸耳

獸耳+黑肉

獸耳+黑肉X2

ok 我話你似 未fc sorry 下次心平氣和小小就唔會令人誤會

冇理由加20%會痛咁多掛

好 我都SAY SORRY 我係講得唔清楚
開頭真係純粹想講入落FEVER到好勁

暗波有星星wor

一個人打到300
cant

SUPER!

肯道歉既男人真係好正

終於消到得返100體

我就係知呢到好多人真係睇完吹奏就亂跟 最後又上黎問點解既點解過唔到既

傷害係乘算既
所以唔同屬性既增傷加埋起黎會勁過單一屬性堆高

例如佐倉+雷龍同樣係技傷被動 所以增傷好少
佐倉+暗大叔勁過上面接近成倍

我冇撞條fever 都加
三個人計下嘛

我跟如月砌左對火海盜 風60都過唔到 屌!

本節目既獎金獎品非常豐富

攰了嗎 我可以食石打

好過某個p牌仔唔夠人講就block左我

一個人打到300

幾時up 雷奶

咁happy
睇你頭

THIS???

我搵2隻on9野試下先
passive越少越好

夠換晒未

到底cy想唔想人地玩水
呢次個pool完全無理水屬
講爆發有雷，講穩定combo有風
講pf有火，講fever有光，
講天上天下一擊必殺爆有暗，
咁水呢？
真係賤過袋底泥

你下場望下

我井完試完會再上黎真正吹奏

有毒

毒 多謝

等你 我睇下換走光盾定光奶

得20抽

水有劍豪

正準備用一餐牛腩飯價錢買個水屬帳黎磨練自己既精神力

其實都係換結晶

但又要打垃圾大石

光天人

水渾身

屌你老母

玩水隊就好似社會嘅邊緣人咁
永遠唔受人注目，
講爆發你無
講奶量又無
樣樣都平衡就樣樣都唔突出

笑撚死 部Samsung A5裝唔到彈珠

換晒可以試下其他
多幾chain buff trytry

夠未 屌你老母

笑死終於追到live
你2個做咩唔繼續花式推post

出第二轉人已經開始叫春 叫gbf撚情何以堪

明天繼續啦 冇體
想刷暗

留返俾你同如月討論可憐雷龍雷劍

我日日叫

COW女未

有無人會all in？

6CHING夠唔夠

大佬你唔可以咁

每日半價抽算唔算allin

我決定唔理我大佬

突出地廢算唔算

光fever多左隻九尾可以點砌

火有pf 真係難聽過黑警

好撚仆街

未試唔知
但我估打要多個輸出先夠
頭先打蟹都係得54xxk

算

係咪井先

嘈咩呀風最撚勁

暫時諗走光奶/光盾
或者走金鋼 換九尾U光奶

BTW 首先你要有

要睇個活動係咪協力

但佢仲係追住我黎屌

今日有個風COM打大蛇跟到我隊暗車尾燈

頭先打蟹都係得54xxk

weak

Buff爆

同風玩背水真係鬥長命

補到我隻暗大波唔識AUTO開技 唔識玩

走場就唔洗鬥

風有堅守

你補到我隻牛冇晒力

又有渾身 又有神威

我無風奶 NG HO 屈

其實隻game有冇得set轉地圖loading果時唔好熄mon?

3u唔係參戰者

auto唔使用書仲想點

風有堅守神威渾身必殺但係冇人玩

咁我換返隻不死 打一場試試

2隻奶係到wor

屌你係咪認錯人

278318

其實我真係好想抽多本3星紅書

萬氏起頭難

點錯相

sure

中左九尾再抽 唔急 對暗又未開哂盤

仆街 火忍得80%

感覺無論光fever定渾身
唔抽隻九尾返黎之後出咩都唔駛玩光隊
斷估佢唔會出2隻5*光奶掛

其實我唔覺一隻奶補得起垃圾光盾

秒左對面咪唔洗回血

你未升

係咪要覺醒左先得

唔好放光盾做main囉
好似風隊咁3隻坦傷都補得起

係

SHIT~~~我唔夠素材

可能真係換高達 反正係得光劍要KEEP渾身

試下少兩CHING

隻奶唔錯

對光劍隊影響應該唔大

就咁睇隻光勁到仆街

係 未必會入

074112大蛇

開左 互FOLLOW入得

又WORK BO

呢粒野刷深層域咩lv易出d 200幾粒紋章啦

會炒架BO

呢場變左8 chain

5chain好似係max了

隻波利要行近先識放技

之前ebra打左個差電表

等後日光素

試下都係4CHING

試下唔用波利

冇錯

大蛇164941

屌 隻火忍咁撚多手 唔好意思

069153 大蛇上-1 1條體

我本身有2chain
試下你total+多2chain夠唔夠

就係想咁 不過唔記得換隊長

219776 大蛇

有冇4星技睇
火屬唔係奶點玩

滿

斷VPN...

咁奇怪

上面有

想喊

第幾頁, 爬極都冇

YEAH~

47xxk已經夠秒

冇人入

終於可以睇劇

邊撚到有4星技呀
爬極都得你兩隻茂利係到嘈交
一係講我壞話

btw

46xx要撞多下

有根性喎 幾好笑

我收返埋條J唔J火屬

決定J光fever

光Fever T0決定!!!!!

IM READY

你要限個隻4星定恆常POOL個隻

你d技幾lv?

俾我講中哂
你仲U唔U佢呀!!你講!!佢係咪U!!!!!

fever期間可以補fever?
噉光狐分分鐘可以玩永續fever

得貓頭鷹升過

我拎佢U光奶
唔要金鋼了

上巴哈睇咗了

冇體 轉主AC開場

想問下你地點開兩個ac？
我搵唔到位置可以登出

夠唔夠料升到全部3lv?
有3已經好穩
btw我除左科學4其他都5了

full

打乜

mark低自己id同set密碼
跟住直接引第二個acc

冇啦 升晒其他野

咦 我仲以為你入左黎 原來係第二個人

咁睇運49xx-46xx都有

暗
有4chain buff都夠做

090573

唔麻?

有麻

可以

你地玩開十連定單抽

打 EX打左成條體都冇粒光跌

下 會直接跌角色架咩

咁係咪即係訓得

觀感唔好

屌你啦 唔打喇

thx curry

E巴：FW

my thx就真 分身體力好聞姐

終於明ebra d rank點解升得咁快

90未

岩岩升左

升到差唔多又可唔可以重生 係推主線果下煩
所以可以推爆大蛇 跟住瘋狂食石打

唔明

聖誕pool重生一次跟住推到大蛇 做投石機

carry未

要升隊暗打大蛇

訓

play chain 都係1x秒一場

有冇場

差少少100

有冇多次工具人張圖

你開就有

夠未

整緊手機開分身
唔知點解裝唔到隻驚

最理想5 buff 寄生隊

冇風大叔

100r暫時好似頂rank

係咪1lv刀得

冇所謂、唔入也ok
主要你入場開到三技ok

1lv 升唔到manaboard

分身唔夠料升人

邊有咁多料

有書可解決

or 波利

拎分身玩波利算了

求踢罐隊教學

呢二隻扣風耐，各自出平A 10-15
一齊出都係10-15

唔見有疊

呢隻驚一定要VPN？

冇雷奶同鍊金仲有咩方法整雷隊
5星得風光暗劍同雷狐火鍊金

係 但唔麻煩

cap下有咩4星3星

Upload唔到圖
手機完全睇唔到

整咗兩隊 村龍 冇仼何buff ，除咗火夠秒
呢家整第3隊，應該夠秒埋火

e巴想問一問如果冇風叔可以入咩同埋武器用咩

武器用咩都唔影響
U位就擺啲有參戰者+攻/+技傷嘅角
咁先可以全部人食到buff

唔該曬巴打

想問隻寵100lv左 又抽到佢既咁突左出黎果d點算

換做經驗值

有雷奶係咪唔洗用鐮鼬

3場上級白虎 306983

gc打

新手有無建議應該組雷隊同風隊好
雷風隊基本上都齊
但係就缺暗屬隻呀叔 同火屬隻佐倉
雷書都 2 突左
有無推薦邊隊好

睇唔明日文
玩左一段時間都唔係好知D技

更新patch note:

1. 修正風雷劍唔係宇宙第一既問題

其實宜家你地有咩刷呢

都未突滿啲崩武

無雷書可以參考上個Po巴打個隊10S速刷協力

402927 光

240622

咁突滿哂呢

點課金
係咪要買禮品卡

yes，ios最唔會出事就係買gift 卡

白虎求carry

新光限重新要邊幾隻最好？可能要重新

而家追POST好易

等埋新年

Why not both

Rank100未

正解

唔知抽唔抽好（我光秒隊）。正身得返一下十抽，驚嚇中

有冇人開蛇場

我玩火隊 抽埋隻黑肉上到t幾 之前有人話16號後火隊t0

要實際試過先知

不過我點都要Allin了 黑肉太正

即係聖誕唔洗ALL IN

抽到咪唔係allin

課

0課冇得抽

中就中 唔中就唔中

得10抽你諗住中乜

新限光

開分身抽

cyfes 剩係講GBF
定聽日先講其他

gbf fes黎 唔係cy fes

311485白虎上有無人打

無鉻之弓邊到打 想突爆

推推下主線就爆

總差2把 打到第7章

ex呢

原來總有

想問下崩壞風珠要拆咩武先有？

048859

大蛇刷一條體

風刃狐有無話邊關易跌d

496281

打左200體一隻都無

用石升啦

518942

519931

其實火隊點玩 同人連親機都最低dmg 崩壞70又打唔贏

打緊大蛇巴打唔好意思 有電話打入黎

點解宜家推po慢咗咁多

個個都自私打緊

升緊工具人準備開場比大蛇秒

幾時開個一花黎玩玩？

你又知我開左個叫一花既

升緊

好快開齊5姐妹 5個屬

係咪玩暗屬

如果養E巴個隊啲書一定要凸滿？
如果唔玩呢隊 雷隊有咩砌法

背刺

利申光

FES cos聖誕大叔,係咪即係預言會出

fevev同其他隊連機
就算自己永續fever，其他人都會照斷

但即使其他人完咗fever
你打嘅down都會反映落其他人道

而家個個都秒殺隊
要fever黎冇用

3開玩一個FEVER都可以down到完場

等新pool呢幾日好難挨

抽唔中仲難頂

可以係之後難關戰略囉
依家有得秒殺點解唔秒殺

其實set好按鍵精靈，用分身開場自動退場，係咪無限協

想問下本書+5%攻
同埋咩野+40%?

唔好啊

技能條

唔該大佬

又得

據我所知GBF同龍肥用按鍵係死撚硬既
但係模擬器佢查唔查到?

搞串個party最後大家一齊斷線照扣體

遲啲又好似龍肥咁Ban左模擬器

用得按鍵大多都係模擬器㗎啦唔係咩

咁又係

又唔係你個ac 咁緊張做乜

又係喎

就算ban 都係condom ac黎

新光奶唔知夠唔夠奶量補光盾 又唔係單補

新浮遊角

鼠?

換火/雷/光/暗隊 有冇人想換

咁撚齊你仲想點

點會夠 雙奶都未必補得住 一隻光奶點會夠

玩悶左
（未刷齊崩弓）

全崩solo緊係悶啦...

照用雙奶 可能光雷奶

咩隊都唔緊要 有冇人換

水隊啱唔啱

冇雷龍

大蛇求帶 331118

有冇人知新兩隻普池咩技

#274

咦 隻火 幾勁喎

-2

timeout 109218

有無tg group

有TG GRP 個POST應該仲係1位數

粒珠有咩用？覺醒雷斧就有一粒？
Btw 隻斧頭女係咪被歧視 3技升一格要幾倍料

隻臭牛好撚食得

死MK

邊撚個mk 屌你老母

謝謝carry!🙏

打左300石都唔跌水崩壞把武

一條體無一粒

咁急打做咩 無限期喎

真係睇運
琴日雷素我一條體好彩有4-5粒

想問下，第3個ability鎖住要點開？
點睇要配邊種武器？
同埋比起升角係咪應該推哂主線先？

第4個 ability 啊？
係裝備珠，分解/突破都會出粒珠
裝落個人到會多個passive
基本上珠用你裝緊果把就大致上正確

只升到一下囉

剩低個任解咩？

唔係去到31號

login

120抽都係冇雷奶
戇撚柒鳩

養生驚

好似E巴SD過EMAIL問,話恆常

你幾多抽無風奶

新手過左主線6章，之後要打咩？

點撚雷奶好似公廁咁個個都有
但我抽咗幾百抽都冇
係咪戇撚鳩㗎

我都無

任井架喎

抽唔到都算
去到邊都有人show佢有雷奶

屌啦

WTF?

任務有限期 個關係永久

必中5星個抽有無限pool?

獨立POOL

等我仲爆過200石打

等佢up先啦(如果有)

250抽掛

EX / 開上級等人carry

同為苦命人

突然覺得好攰我只係想要一隻雷奶

jaga

我雷龍都冇

祝福我就抽到

個活動唔限時
咁到底為咗打快一兩分鐘去炒足300次有咩為呢

唔限時仲算活動咩

又笑

上面封email佢都係叫緊做event

Me聽日絆黑肉
All in 光 fever

好

支持

有冇諗過抽唔到九尾

佢井怕乜

唔好燈

OK 佢實中

唔好燈牙吊你

光fever同光渾身完全唔同角色 邊有材料升

暗隊有咩隊打到70

換隻火海盜畀你

搵左好耐都唔知風隊配咩珠，
有無一個中文網有詳細咁介紹武器？

有冇火隊肯換

我上淘寶淘個俾你

齊3隻5星火算係火隊？

係 海盜 佐倉 黑肉

雙奶+佐倉叫唔叫火隊?

白虎四場求carry

火畜牲唔計？

雙5都幾難刷

等多2日刷聖誕pool啦 費事到時又要轉生

忍唔住十抽左......

有新既勁野？

有

養生緊 唔知做咩好

打下素材

打左2千粒細暗珠
得13粒大

聖誕pool會唔會有特價石貨

可能有必得呢

新活動有得換大料
希望

就算有應該都係10粒

大蛇有無人carry 465155

-1

火雷光各10

169273
不死

265547 貓頭

課左1萬羊等

想問下風隊係所有角色都齊既情況下
點樣組先係最勁 或者係而加主流既一線？
因為見到有好多唔同既隊 同 流派
都唔知點組好

風combo

依類？

我見有d風隊會放暗大叔

隻game 要長開vpn玩？

用風之呼吸第一式

啱呀就跟佢啦
你實冇死
死既只係你全部隊員

日經

諗住追擊到幾時

風係協力毒瘤（暗）

我想停
但個位ching大大張巴哈樓主圖貼出黎俾位我入
我仲唔成條入哂咩

同求，我都有暗大叔同雷奶，
日文game d 野好難查呀

圖我見左好多次，
但真心唔明，都風奶U雷奶，
都會伏隊友？

如月巴係狙擊緊3星雷劍入風隊

成日打唔到weak point死

風雷你要全隊極高練度先穩
打70風火高機率炒車
協力就問題不大仲幾快
照抄唔自己調整跟住就會問點解某某關打唔過

第一，依個唔係協力黎，基本上風癌隊點砌打協力都會係毒瘤

依個係崩壞域，高強度重視續戰boss rush既關，咁風癌之所以叫風癌係因為d技一波接一波咁開，屈快CD高續戰

之後就有人覺得穩得濟不如尋求下刺激

第一個風雷既品種係NGA整備士尾可憐頭既癌風，果個樓主影咗張屎忽撞棍相4分過崩風3，但個隊野連NGA D撚樣都唔信

第二個品種就係上面個品種風雷劍，TLDR，都係唔撚穩，爆哂技都係炒3場過1場

有冇新手想打光上

抽唔到光狐就re

光上477051

新手入坑
有石應該抽武器定抽人好？

有人頂左我正身個位

423172

聖誕之後仲有正月
話唔定啲角會再勁啲

怕乜 正月再re一次

好正常

等16號聖誕pool

Re:0
從每個新pool開始的彈射世界生活

你地又唔跟po 又要上六星光劍 教練就嚟嘔血
Btw 教練應該善用utube link

光定雷

last

Take it

thx

加個QR Code落你張圖到

我已經覺得自己好撚煩
我都係放手算

教練用咁多時間整教材 真係唔好哂

想問下點解人地同我都40 rank,
但佢d 人成8-90lv,我得60 咁少
已經食哂d 經驗玉

321062

新風向：風隊同光fever

刷協力換經

風隊唔新啦

終於明白分身嘅好了

有成7000石比我打光上賺錢

最新風向 ：海盜企鵝雷風雜兵隊

仲會同你爭仔

有六屬隊風向未

冇人爭得贏我

開場未

最多5屬

有十秒隊 協力唔洗再求人

返到屋企先

有 火主隊長 跟住放晒5屬雜兵

3開點跟

一隊夠秒
三隊可以冇break時夾硬炸死隻王

同埋無雷書可以調轉成村龍
不過要兩隊先夠秒

想問下大家有咩安全既vpn介紹

點砌

是日新風向：雜色雜兵隊
雷波利=雷企鵝

首先係唔好用免費vpn

用大陸送中vpn就唔洗驚俾人偷偷送中

求指教 點砌好
u位應該點夾

收返埋呀叔

大家冇哂石 爸爸聽到了

應該放咩

2號位轉成4星風弓 sup位放3星風貓
1,3位不變

邊隻驚先

要靚女都聽到了

再屌日日10抽

我包剪揼學界冠軍

即係點 至少都有10抽免費?

係 最大200抽
每日轉一次

GBF 啲基佬走入蒞做乜

你首席

幾時有彈珠十天眾刷

彈之古戰場

十彈眾

求1T牛配置

自叉雷龍大波

一安

出屬cut了

然後又要日日俾團長屌
諗起都

忽相認
謝謝

吾有上將火龍 可斬風牛

OK GBF痴線佬

相認都要用忽 夠未

打錯字
係咪唔撚得

隻揪

呢隻幾時出

去廁所

po埋圖啦
打廢關雷奶->雷龍

屌你老母cy
課15000yen再加本身4500石
想抽隻3星ユナ黎用都未中到 火都黎
仲要課撚左3年nordvpn
罷玩一日睇下聽日有冇心情先再算

OK

黎緊送200抽仲想點

咩黎

冇想點 中到我咪撤回
唔會好似某柒婆死要面
問題係而家成千銀 抽隻3星都唔比我

我想打機呀 有無人開場比我做寄生蟲呀

咁有無中其他野先

我猜包剪揼未輸過

左手寄右手

你食仔都係

你地互食

不死上
打3-4 場食飯
回饋社會

互彈

053463

白虎上連打 互FOLLOW 241 319

4SIR返到屋企未 想升LV

點解我一直卡住783mb個更新

雷表痴線佬

多謝老細

我到底玩緊咩驚

Hana = chick

有冇人用緊付費VPN? 邊隻，好唔好用?

200抽？
要課先有？

你係咪俾人點咗 張圖唔係GBF架咩

仲未爆po既？

白虎 9場 221257

自己SET VPN唔洗錢

仲打緊主線Ex ja

開左vpn都更新唔到

換一個

仲未爆po，此game已死

換左十幾個都搞唔到

果然冇哂房號即刻冇人推post

棄晒驚鳥

個個都gc打

係星期六班偽毒出哂街

星期6唔出街屌西唔通留係屋企打機 你on9?

我真毒所以留係屋企打機
你mk

開驚就會忍唔住抽

抽哂d石就會棄驚

點名未

終於得左

中野四葉
武O遊O
E唔知乜春

仲有島村抱月

F5等r場

花火嗰雷隊點砌
有冇人可以教下我玩雷 要嘅U M 書我都有9成

月頭會比較熱鬧

星期一爆3個post

4mk開未

正身/分身有麻就得，其他buff，4chain
有時雷龍會太早開技(連線delay)，要靠分身雷龍補多發

穩可以6/9chain，不過隊長要同時間岀技。(未試過)

冇雷書就村龍，但兩發先秒王

dllm60都auto唔到

咁呢隊有咩分別

雷奶u風奶
鬼頭u狐狸
雷龍u暗大叔？

冇，雷龍Chainbreak後岀技有buff就秒到

就係冇鬼頭

怎麼死

我都信咗隊巴哈仔咩風雷劍
Auto風70 10埸死9場
一定練度唔夠

說好不提風雷劍

貓 247069 打五場

所以其實啲23MU 都係buff leader
但係戰國策唔凸爆可以點快啲開技

u 男豬

好想快D抽完棄game

無雷狐係咪組唔到雷隊

不死上求carry
159 786

310 582

得一場?

垃圾就係垃圾
洗要佢頂傷咩 我有無限風隊回血機
凸 不過我都想抽隻光奶玩下隻垃圾看

condom

食你體力

光劍都唔洗光盾頂傷

收返埋把劍啦

光八婆咁撚正

啱呀用佢起手

我keep住開緊

42LV係咪你黎 後尾又入得返

係 160 984-1

你轉左房 所以彈走左我 之後見到好友開場 就撞入左

但我最近轉左暗大波派了
好撚仁

我們中岀了叛徒

Sor

再開 太耐無開始 彈走左

巴打講得好呀
啱啱用光渾身打左幾粒鐘光 70最後贏埋
呢一刻我覺已經冇野係我做唔到

巴打你見唔到場？

見到 滿左 你地打啦

想問下 寶珠是一次性用品嗎？ 如果唔係 咁要點拆返出黎？

一次

你唔打房號 邊有人入

桜空もも好嘢嚟

我研究緊點整返個房號出黎 變左條link

下面咪有6位數
371 336 不死上

咁大穫 方陣武器果堆唔係有限數量咩 咁消耗左未補充唔返？

點解我係條link黎

下個月有得換多次
課金武就

太耐無開 又彈左啦...

485 038
不死上5場

滿左
我去打崩算

巴打係咪可以CARRY
我想開

留兩個位畀我做寄生蟲

不死上 248 000 暫時開4場

sor未更新

更完了 不死上 168 691

齊

027 197 光

笑

-1 兩場

頭先彈左 260 542

新手問

有無每月類似神up嘅活動，洗唔洗留珠抽嗰啲？
定依家個崩壞已經可以all in

唔知
等16號聖誕pool

啱啱好升lv可以繼續

thanks!
想問下如果追最新情報，係twitter定仲有咩渠道

光上10秒場 任入
286825

依家日本仔都開始吹
雷龍leader+火忍者leader打協力速刷

不死上 472 663

點解好似換黎換去咁既

可唔可以解釋下短短5 秒發生左咩事

登陸戰

不死上 464 122

想體驗一場

開左差唔多30場了

要搶灘先得

無體入4sir場

你用多部手機打？

模擬器同手機

點解我模擬器咁lag

免費VPN真係成日斷不死上 169 571

我都幾lag
較到900x600都係好lag

做乜野啊 下下都唔同人

成功睇左幾場表演

比人頂左出黎
主帳升左LV
我消一消先

我9入左

回饋社會了
403 424

我N年前A卡較完後就超順

屌 個VPN又斷 不死上400 007

286866
光上-1 連打 10s

斷

光上 087695

059999
光上10秒 -1

斷左 330607

個個都回報社會

其實井一隻角色
不如捐錢幫手足

真.回饋社會

咁講所有娛樂錢都唔應該再洗 不如捐錢幫手足

等我試下先

不死上 要CARRY
-1
253699

火 419 517

無體了 thx 巴打

thx all

手足 幫我地爭取自由呀
輸左無得vpn玩 WF

Thx ching

大蛇 476644

抽唔到憐劍
風隊打人而家好似無咩力 而家可以點砌？

雷奶U風奶,風3星隻女貓U2果隻,2星隻鼠U亞里莎
同升高D LV

let me feel the power

風奶U 位放雷奶?
風3星隻女貓U2果隻?呢到唔係好明

306061

357588
-1

第一日變10抽了

開場都冇人入了

人
係咪咁？

447064 光上

想問下
覺醒武器果粒珠有咩用?

Skill 4

抽撚梗隻光奶

可以係塊板到插落去有個珠個效果,要隊長先有效,U冇效

頭po有詳細講

射入去

咁武器D珠有無分話要比邊隻食?
定求其就開得?

留意返得main角 會發動效果就得

真毒lm

現充成日冇出現

313 640，白虎上連開

已摘名

抽極都抽唔到可憐劍
嬲嬲地走去練水隊算
咁做係唔係好不智

暑假水著pool水隊即變T0

快D黎，互follow加好友呀呀呀呀呀

大蛇 138746

你都大半日

係咪得武O遊X仲未上過水？

忍唔住笑

等幾耐

姐係間頹飯唔好食嬲嬲地走去食屎

038001

水屬你見今個pool冇新5星就知咩事
根本cy就好撚憎水屬

個比喻又幾貼切

GBF水咸魚劍豪惡太耐

仲要日日比fd笑我抽極都抽唔到
2日2隻ac抽3風奶2雷奶 痴撚線

跟上面個巴打SHARE個用顯卡內存整左之後又真係順左好多

有冇白虎場

原來又係曬命po

花式

我信佢總有出頭天既一日
光復水隊

而家d人聰明左
曬之前有個鋪墊

風雷奶哂唔到我

真係可以試下

你有風奶咩

冇心sor 本身風雷奶起手

同而家屌佢廢無衝突

冇 睇化咗了

但我仲係好想屌卡叔 點算

本子 大把

打唔打光上

exact7ly
目標打崩壞火 lv 50同60 拎兩把弓
之後覺醒把武 會有粒珠 裝比風奶
成隊升起之後就刷火70 滿突把武

初頭會有啲唔穩會炒車
但係升高隊員啲主動技level之後可以穩auto 火70
想打快d arisa U位可以換雷龍 拎ss rank

btw on9 ai有時唔識破弱點搞到輸
如果因為咁打唔過可以試下9㩒個mon
會易啲破break 同血線會高啲 感覺大機會贏好多

打緊暗素 而家先32粒
諗住打到50

20579光上-1

5個字?

203579

大蛇 138746
-1

求被carry

岩岩俾個2chain牛角日本仔carry左50場

029 883
白虎上連刷，互follow

4星貓？應該裝貓頭鷹珠定崩弓珠好

斷左，再開
283501

EBAR再入 禁錯 135876

崩弓 前題風奶已裝崩弓珠 有多就裝比4星虎女
冇多就用住無名弓/貓頭鷹珠先

You need 單抽 my friend

3貓頭鷹珠先係皇道

自膠 係崩壞風 唔係火

扑得

.........

283501 白虎上連刷呀
-1

38001

其實我係咪唔洗開技

475357 白虎上重開，大佬們禁準備
-1

我想清體呀

auto係用智障AI

135876

一日都唔爆po

你去左邊?

成班現充dllm

真

秒爆

收皮啦你起碼有女

原來連登多毒撚係呃人一到星期六日就無咗9成人

我真毒 咪屈

頭先食水就斷左

個個都現充
.GUN

入未

返工

我平時返工都係到 唔好扮

一星期六日就出哂街陪女,屌扮都唔扮

聖誕先見真章

屌我都想搵份打得機既

份工係咪叫女奴呀唔見我要翻？

聖誕戈日仲有無人開場

唔洗到聖誕都冇人開

個個出哂去同手足行街

LAST

蟹上級 280 888 －1

024053 大蛇 10場

E巴你隊雷係點砌?

e巴隊雷隊好恐佈 一拳超人

睇緊E 巴表演

046383 大蛇 -1
打到冇體

E巴去到邊都咁進取

cut

come in again

Ebra我大佬

PISH

e巴暗隊隊點組？

大蛇 237556 －1

不死求carry
517842

大蛇-1 幾場
396 124

新手想問 轉生姐係重刷?
仲有抽到同一隻五星角第二次應該點食左佢 睇唔明日文所以上黎問

牛波扣唔到50血所以入2u
佢改返之後入返buff角better

喺咪都Auto到？
快過雷chain

求場again

喑上唔chian la
自己包辦都係5秒左右